突發！尖沙咀開始多人，動物都好多！

求直播

Socrec fb 有直播

最多係記者

警車車大媽走

好撚多便衣

【#壹仔直播】
學生獨立聯盟於今日晚上發起「光復天星碼頭」，現場口罩男與大媽對罵，警察調停未果。《壹》仔帶你現場睇！

鬼差

執法喎？

搞串佢哋party就啱

暫時清靜

要有社會迴響，政府先會做野

見到好多狗

趕走左一大檔！

仲有幾多檔？

今日成功清左，但尚未完全成 功，香港人仍需努力！
【天星保衛戰】警護送下大媽敗走 學生組織：不排除再有行動

做得好！政府，警察唔做嘢，市民自己嚟！

學獨加油，今次只是長期作戰既開始！

支持

原來大媽叫玲玲😂